小妹係咪好港女

成日唔洗做等男朋友照顧
日日食訓玩
簡直就係過緊港女的理想生活
大家點睇

冇人同意咩

小妹?

有無無理發脾氣?
經常要男朋友送貴野?
男朋友唔得閒時仲要煩住佢?

無都唔好叫港女啦, 下嘛

得架啦！張開你雙腿